\chapter*{Popis literature}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Popis literature}
	 	
		\begin{enumerate}
			\item  Oblikovanje programske potpore, FER ZEMRIS, \url{http://www.fer.hr/predmet/opp}
			
			\item  Tex Stack Exchange, \url{https://tex.stackexchange.com/}
			
			\item  LaTeX Community, \url{https://latex.org/forum}
			
			\item  Astah Community, \url{http://astah.net/editions/uml-new}
			
			\item  Free Visual Paradigm Online, \url{https://online.visual-paradigm.com/diagrams/solutions/free-visual-paradigm-online/}
			
			\item  DB Diagram Online, \url{https://dbdiagram.io/home}
			
			\item  Wikipedia: The Free Encyclopedia, \url{https://www.wikipedia.org}
			
			\item  Hrvatski jezični portal, \url{http://hjp.znanje.hr}
			
			\item Osnovna mrežna terminologija, Mreže računala, izv. prof. dr. sc Darko Androić, PMF Zagreb,
			\url{http://www.phy.pmf.unizg.hr/~dandroic/nastava/ramr/poglavlje_1_1.html}
		\end{enumerate}
		
		 